做左保險一年，的確少左好多朋友

之前稱兄道弟 我呸

呢個世界真係現實

預咗㗎啦 垃圾

垃圾？我想知你咩野新鮮羅白皮
有無牌呀？
我一年做manager wor
你又點睇？

入行是但收幾條友做下線都manager啦屌
呢啲金融公司個名釗不值一提

你收唔收到先
都要有本事先有人跟你搵食

預左㗎啦垃圾
以為做個manager仔就好威威？

絕對唔威
不過一定叻過你地

.

做老麥manager都好過你啦 保險狗

嘩好威wor，manager
我係老闆呀

聽日又有客見 儲蓄黎 一個月3000 大生意 你地慢慢酸

廢柴

倫敦金個個都ceo啦

咪係度製造埋D孤兒單

有意買保險可以tg我ID: iammanager

月入無十皮唔好出po

有幾大？
當佢供20年，儲蓄單咪首年大概40%佣左右
得$14,400佣金

睇返你自己點覆人咪答到自己點解囉 洗乜開po問

點入行？有冇1m per mouth?

假膠

上線:
食哂你d connections 同overriding 後
見你一唔聽話再搵位term 你食埋你d 數先

下線:
快d 升穿你等你無overriding 食

On9
做到經理就學人大大聲
做到DD先講啦